# BootCampBogota2018-AndresBohorquez

Ejercicios usando Cucumber, Page Object Model, Maven, Selenium para hacer varios tests automatizados durante el BootCamp Bogota 2018 de Globant
como introduccion al Testing Automatizado
